########################
Project Gabut JavaScript
########################

di dalam projek ini terdapat :

- base-projek :
folder buat ngopipaste kalo mau bikin app baru ng

- countdown-timer : Aplikasi penghitung waktu mundur
aplikasi untuk menghitung waktu mundur menuju tahun Baru

- kuis-app : Aplikasi kuis
aplikasi kuis menggunakan javascript sederhana

Credit dalam projek ini bersumber dari video :
https://youtu.be/dtKciwk_si4
by : Florin Pop